你一定一定一定要過得更好

不然便對不起我的不打擾

Ok I will

yes sir

又stalk me

沒stalk 入嚟見到say個hi

Hi